原來格sir個朋友係tvb藝人!?

格sir單野上埋新聞?!
.
.
.
.
.
.
一睇caption 以為真係上左新聞 嚇死人咩